到底古代D成語點黎?

古代通訊一定無現代咁方便 D咩官咩英雄既事有人記當然易傳出去 但有D平民既事 頂多咪幾條村知 比盡咪一個市知

正如POKEMON既上太空乜乜乜 癡線極 都係0係香港傳姐? (仲要相對黎講通訊已經方便)

同時依家咁發達 點解創造唔到成語? 似樣少少都係得一個若蓮喪子

而家的成語 = 古代的潮語

後人不斷整理，儲存，教育